其實大師既分折真係唔錯，包無輸

轉貼自money18 facebook